用緊3台4.5G唔限速plan 最高都係得30Mbps

用緊3台4.5G唔限速plan 最高都係得30Mbps
仲要而家換埋新機S9都係咁
去市區又好去邊都好最高都係30
換完sim都係咁既情況
想問下可以點做

你係機站下面咪300Mbps
而且唔係得你一個用

用下你個閪腦好冇
我都已經唔係要求300 我而家係最高最高得30 平時得10都冇
大把speed test test 左平均一定唔只10 而家係承諾既3%

同埋咩唔係得我一個用 你老母臭閪比你咁講你比384kbps我都要受?
因為多人用我就要慢? 多唔多人用同埋速度提供到幾多係公司控制
你呢D傻閪慢到56k都咪撚出聲啦 因為唔係得你1個人用呀

3hk冇比過速度保證
所以你上到網就無問題

56k都上到網
知唔知咩係限速plan同唔限速plan?
唔明就去睇睇
佢賣呢樣野既時候你已經比一個合理期望個消費者
我曾經用過3hk既限速plan 21M, 速度有時比而家仲快
比較之下係得出到一個結論就係upgrade左服務但服務差左
而唔係你口中所講上到網就得

你出街食粟米肉粒飯 真係比1粒粟米同肉粒比你夠架啦
以你邏輯因為你食到粟米同肉粒就無問題 飯比一粒都夠
茶記老闆冇保証過比幾多gram你 天才你覺得只要冇保証過就合理?

你真係覺得好唔滿意，你咪打上3hk同佢投訴囉
不過佢應該hea 你居多,話速度受多方面因素影響之類
可能我要求低，我上到網就ok，速度我完全唔期望佢快

請問你用緊咩plan?

21Mbps